FaceID 測試

連登仔成日話iphoneX 放係枱面會解唔到鎖
有冇人有機係手可以做測試

過多陣班人唔肯平賣就會死死氣咁自用嫁啦

頭先試玩完 係得既

有啲人仲賣得貴過先達收機價

睇片

條女睇落對野都唔細，唔知有無加墊呢

個頭向下望解到

你去渣下就知了

咁同你攞住解冇分别
佢斜視又唔得
你想唔旭多啲個頭都幾難
利申9up